{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D200371",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉봉방앗간"
    },
    "text": "「ボンボン精米所\\n\n江原道江陵市溟州洞28-2\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~18:00、月曜休み、40席/部屋:部屋なし、江陵雰囲気の良いカフェ「ボンボン精米所」江陵閑静な町内に位置した「ボンボン精米所」は実際に精米所を改造して作ったカフェでビンテージさが漂う異色カフェだ。 内部は可愛らしい小物と特色あるインテリアで目を引く。 ここのコーヒーはすべてハンドドリップで提供しており、多様なコーヒー豆の味を感じることができるのが長所だ。 余裕を感じながら大切な人と過ごすのに良いカフェ「ボンボン精米所」に行ってみよう",
    "QA": [
        {
            "question": "ボンボン精米所はどこにありますか？",
            "answer": "ボンボン精米所は江原道江陵市溟州洞28-2にあります。"
        },
        {
            "question": "ボンボン精米所の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ボンボン精米所は11時から18時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ボンボン精米所の定休日はいつですか？",
            "answer": "ボンボン精米所は月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "ボンボン精米所には何席ありますか？",
            "answer": "ボンボン精米所には40席あります。"
        },
        {
            "question": "ボンボン精米所には個室はありますか？",
            "answer": "ボンボン精米所には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ボンボン精米所の雰囲気について教えてください。",
            "answer": "ボンボン精米所は江陵の閑静な町内に位置していて、雰囲気の良いカフェです。"
        },
        {
            "question": "ボンボン精米所で提供されているコーヒーはどのような方法で作られていますか？",
            "answer": "ボンボン精米所ではすべてハンドドリップでコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ボンボン精米所のコーヒーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ボンボン精米所のコーヒーは多様なコーヒー豆の味を感じることができる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "ボンボン精米所はデートにおすすめですか？",
            "answer": "ボンボン精米所は余裕を感じながら大切な人と過ごすのにおすすめのカフェです。"
        },
        {
            "question": "ボンボン精米所に行く価値はありますか？",
            "answer": "ボンボン精米所はビンテージさが漂う異色カフェであり、行く価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 374
    }
}